417962
3043
Về cuốn truyện này mình thấy hình vẽ sinh động, rõ ràng, màu sắc đẹp tuy nhiên nội dung hơi ngắn. Nếu nội dung truyện dài hơn 1 chút thì sẽ hay hơn đọc cảm giác hơi bị cụt. Mặc dù vậy đây vẫn là cuốn truyện hay đối với các bé mầm non. Chú chuột Hin được tặng 1 bánh xà phòng nhân ngày sinh nhật tuy nhiên thay vì để rửa tay thì chú ta lại cắn xem có ngon không. Kết quả là chú ta bị khó chịu và rất nhiều bong bóng xà phong chui ra từ miệng và tai. 
3
1170773
2016-04-18 11:21:22
--------------------------
